手足加油 我地一定要比返工撚堅持！

如果我地日日做到咁既規模

大有大做 細有細做 將罷工恆常化

班自私藍仲會唔會日日用兩個鐘等車兩個鐘搭車咁返工

俾哂藉口佢地就會自動射波 久而久之佢地就自動波識賴交通 唔返工

到時自然會實現全民三罷不是夢

推呀